踎低玩滑板車變「盲點」 上海6歲女遭七人車輾斃

女童經過汽車旁時剛好蹲著滑板車滑行，結果汽車駕駛沒察覺，直接將她輾斃。翻攝自微博

...
上海有6歲女童疑在街道玩滑板車時，因突然踎跪滑行造成視線盲點，遭一輛私家車輾斃。

事發於周日（21日）上午，鄧姓6歲女童在在母親陪伴下於屋苑內車道玩滑板車，母女相隔數米，期間女童滑行至一個路口時，突然由站姿變為踎跪式滑行，結果數秒後，一輛白色七人車駛出，疑因看不到女童，直接從後方將女童輾壓而過，在女童身後數米的母親，見狀立即衝前拍打汽車後擋風玻璃，但仍未能阻止事故發生，女童當場死亡。
...

女嘅冇所謂啦 國家又不需要女人

佢老母有冇病，俾個六歲女喺馬路玩

國家宜家就係唔夠後生女人

馬路玩抵死啦

又殺女童

要輸出中國陰道

碌親都係女童

在女童身後數米的母親，見狀立即衝前拍打汽車後擋風玻璃，但仍未能阻止事故發生

都已經輾壓咗，又點樣阻止事故發生？
前輪輾咗但後輪未輾

世上 又少一隻 支那賤種

可以生過個仔了

支那人特別鍾意比仔女係馬路上面玩

係咪撞到人後仲要轆多幾轆，轆到死為止？

天能

邊個既國家?

都係女咁點
再碌

比曬登登咪無囉

雞仔餅

或者咁講佢地啲細城市無分得咁細人路車路 都係一齊用
但佢地放羊咁唔怕死真係好癲 完全係爛命一條咩都唔驚

等睇GIF圖

只要記住「支那人冇一個係無辜嘅」呢個道理就得

事實證明生仔真係要考牌

支那好治癒

人均gdp

你就有病
撞死有錢賠呀
唔洗等佢大個就有錢